一路都係cdrom，跪求下大家。得閒嘈既話..不如出黎文宣啦！！！！

和理非同狗咬過既義士方面

（1）我地影到咁多狗扮人嘅片，第一樣最緊要既文宣係spin哂d野俾狗，全撚部都有機係佢地做喎。所羅門都提左我地係「有鬼」搞到有香港臨時政府宣言，唔係話同搞宣言嘅手足割席（死都唔撚割），但對住中共、港共呢d仆街政權一定要咁玩

（2）Twitter、Reddit瘋狂轉載讚好啦，最緊要俾到美國班議員睇，穩住個人權法個勢先；連儂牆個d都要繼續！

因為我發現呢個禮拜，有d人開始有個心態 - 等住美國佬幫手贏咁...！堅持呀屌，未到贏個一刻都要繼續做應該做既事
我地呢刻就放軟手腳，點對得住班死左既手足、新屋嶺班手足 同俾狗咬過既手足呀！？

勇武方面，我唔會建議大家退場休息，但7號要搵重點野黎做，唔洗同狗正面交鋒，所以....

好多香港人係無勇氣唔返工架啦咁我地咪令佢地有藉口射波囉，10月7日主力著眼令大家8號好難返工咪得 我自己都係僱主，一個有咩交通唔暢順/危險，都唔想自己員工take risk

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

推

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?